\section{Metodologia}
Visando um melhor entendimento sobre o assunto e a busca por uma possível solução, dividiu-se o projeto da seguinte maneira:
\begin{itemize}
   \item Entendimento e descrição do problema de análise do público de um banner em relação ao seu determinado perfil;
   \item Busca e desenvolvimento de uma possível solução para o problema apontado, baseando-se em \textit{Machine Learning};
   \item Aprofundar-se nos conceitos e fundamentos utilizados na etapa de desenvolvimento da solução em questão.
\end{itemize}
Durante a fase de desenvolvimento e criação de mecanismos para auxiliares nessa solução, buscou-se o cumprimento dos objetivos propostos, ocorrendo a divisão da seguinte maneira:
\begin{itemize}
   \item Escolha e explicação das ferramentas utilizadas na etapa de desenvolvimento, tais como linguagens de programação, frameworks, bancos de dados, ferramentas, etc.;
   \item Implementação e interpretação da solução proposta, de forma interna e externa, através do algoritmo desenvolvido;
   \item Execução de testes e apresentação dos resultados obtidos, tendo como base o algoritmo desenvolvido e uma pequena porcentagem dos dados analisados;
   \item Conclusão comentando os resultados obtidos e, a partir dos mesmos, apresentar futuras propostas de melhorias em relação a solução desenvolvida.
\end{itemize}
